[訓左無睇]習近平譴責左緬甸軍政府未

習近平譴責左緬甸軍政府未

大力讚揚軍方揭力維護國家安全啦

百度都仲係得水車片

放左個 75 集團軍準備收割 condom

已經當緬甸係傀儡國

中華人民共和國緬甸特別行政區

[訓左無睇]習近平譴責咗香港軍政府未

咪又係個幾句垃圾:
呼籲各方冷靜 通過對話解決分歧

錯啦
係：不干涉別國內政